
\dsechead{7}{Prévision des performances}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{7}{
    \transfade
\begin{figure}
    \centering
    \begin{center}
        \adjustbox{max width=\textwidth}{
    \begin{tikzpicture}
        \node (p1) at (0,0) {
            \includegraphics[height=0.7\textheight]{Pictures/image19.png}
        };
        \node[anchor=west] (p2) at ($(f1.east)+(1,0)$) {
            \includegraphics[height=0.7\textheight]{Pictures/image20.png}
        };
    \draw[->,>=stealth,ultra thick,ocre] ($(f1.south)+(0.5,-1.5)$) -- ($(f2.south)+(-0.5,-1.5)$);
    \node at ($(f1.south)+(0,-1.5)$) {2019};
    \node at ($(f2.south)+(0,-1.5)$) {2049};
    \end{tikzpicture}
    }
    \end{center}
    \caption{La saturation en huile}
\end{figure}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{7}{
    \transfade
\begin{figure}
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[height=0.6\textheight]{Pictures/image21.png}
    \end{center}
    \caption{Implantation  de nouveaux puits dans la région ouest du réservoir}
\end{figure}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{7}{
    \transfade
\begin{figure}
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{Pictures/image22.png}
    \end{center}
    \caption{La production cumulée (Jusqu'à 2049)}
\end{figure}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{7}{
    \transfade
\begin{figure}
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[height=0.75\textheight]{Pictures/image23.png}
    \end{center}
    \caption{La distribution de la saturation en huile pour chaque cas (2049)}
\end{figure}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{7}{
    \transfade
\begin{figure}
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{Pictures/image24.png}
    \end{center}
    \caption{Débits des puits pour chaque cas.}
\end{figure}
}
\end{frame}
\begin{frame}{}
    \tocinsidepane{7}{
    \transfade
    Maintien de pression:
\begin{figure}
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[width=0.99\textwidth]{Pictures/image25.png}
    \end{center}
    \caption{Pression du réservoir sans et avec injection }
\end{figure}
}
\end{frame}
